手足有話兒：以武制暴與私了

可以聽一聽有份以打波嘅手足講句野嗎？

尋日有風話何妖帶鄉黑入沙田，咁我就喺沙田stand by左成晚，結果沙田得隻蝗走黎撕紙同挑釁

原本只係屌走佢，點知條撚樣過左閘就好串咁舉中指挑釁，啲手足就開始跳過去開佢波，我都有份醒幾野俾佢

其實我自己都覺得係唔需要咁樣郁佢，始終佢只係挑釁冇郁手，不過見大家都開左波就無奈地幫下手醒左幾野俾佢

我都希望同大家講聲，言語上嘅野其我地可以無視，撕紙我地可以貼百

打必還手係必然，呢啲係以武制暴

法治已經不再能夠執行公義，先會迫使我地成為私法制裁者
但唔好少少說話都容不下，呢啲就係私了，否則我地同班死黑警恐怖分子冇分別

能夠控制嘅力量係武力
失控嘅力量係暴力

請不要被仇恨支配自己，要時刻保持警覺與思考

能夠控制嘅力量係武力
失控嘅力量係暴力

請不要被仇恨支配自己，要時刻保持警覺與思考

言語衝突：忍
撕紙：撕一貼百
打人：還擊
持械傷人：打斷佢手腳

push

係啊，藍絲挑釁真係好鬼難頂，但他地吾郁手，就無必要打他地，唯有忍下氣。辛苦各位前線手足了。

啱呀，大家可以忍忍
佢講野我地唱下歌大聲過佢咪聽唔到囉

請不要以自衛為借口實行私了.
自衛是當對方停止攻擊就應該停止.
但我見有些情況並非如此,小心中了中共群眾鬥群眾的圈套,
人群打生打死後,警察才慢慢來收拾殘局,若有兄弟因私了受傷後還要被捕是不值得.失了民心就好像政府一樣,難以挽回.
不計收錢打人那類,似乎藍絲(大多萌塞中老年)也開始勇武起來,
他們中黨毒太深,那些不值得過份傷害他們.
運動已經開始缺乏了當初的BE HUMBLE.

Sorry不認同，有啲係要打斷佢手腳

自衛反擊
佢失去反擊能力/意志既時候，要停

自衛係universal 合法既武力
唔好用都獅鳥呢個字
私了代表私刑
兄弟保護自己同同路人，以武制暴
行得正企得正
絕對唔係行私刑
政見唔同唔使打
理得佢

笑佢地做清潔工咪算

無武器嘅我認同

但如果係持械，用刀想殺我地嘅，我一定會斷佢手腳

推

呢樣正係我噚晚返到屋企之後
日出都未瞓都開Post想提醒手足嘅嘢
結果有唔少人認為我係帶風向
或者唔信任前線

認同
唔可以俾仇恨支配
林鄭最想見到傳媒報導呢啲新聞
唔好幫佢助攻

通常遊行完呢度啲人會激動啲
但過幾日冷靜落嚟會好好多
連登真係需要唔同聲音
唯有不斷提出

Pish

支持香港新秩序

咀炮又由鳩佢喇～
不過露械（就算係作勢）都應該打柒！
有D拎剷刀既廢老，講講下拎把刀指指共，都好大威脅架～

依個真，幾個手足俾對家出刀重傷，見到依啲真係唔好手軟。

理智

唔好感性行事

同意，我會簡化成
「用口就還口，用手就還手」

呢個口號唔錯喎
用刀就還刀？
但我唔贊成攞刀斬人
骨折斷手腳就夠，唔好斬死人

還手還成點每個人有唔同睇法

Be water!
Be humble!
Be smart!

我仍然記得天琦的一句話，時刻記在心中。
「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

啱呀，露械就唔會等直接打

等佢打嘅話我地已有人重傷

放心，我地做野好快手

辛苦哂

我覺得係咪手足自行決定,

要點打, 幾時打, 打幾傷, 我都覺得無問題, 唔好比人捉到就得,
記住,: 快 ! 閃 !

D 藍屍走得出黎屌人, 就要預咗比人打啦, 此風不可長, 增加對家撕紙狗成本
你同佢嘈, 嘈下嘈時, 時間一耐, 黑狗又出現拉人, 不如早D 搞掂 收工閃人

冇錯

能夠控制嘅力量係武力
失控嘅力量係暴力

推
好撚多人覺得郁手=暴力
唔撚識分武力同暴力
以武制暴都講左幾年仲有人講緊示威者暴力

推啊